點樣同人隱瞞自己家境

最近返緊暑假工，咁啲上咗年紀嘅清潔姐姐好撚八卦嘅
同佢傾多兩句偈就開始查我家宅
阿姐： 我：

阿姐：喂𡃁仔你住邊頭㗎
我：乜乜站嗰頭啦

阿姐：哦係咪XX花園呀
我：隔離個YY花園啦

阿姐：嘩新樓喎，原來你咁有錢
我：都新咗幾年啦，係有錢就唔使出嚟返暑假賺錢啦，攤大手板咪有

阿姐：你屋企…嗰時買幾錢呀
我：幾百萬掛，唔知喎我負責住嘅

阿姐：幾多尺呀
我：幾百尺掛，點記得咁清楚，又唔係我買

阿姐：幾多間房呀咁
我：(屌你老母答唔到唔記得 ) err...X間

阿姐：嘩你老竇咁犀利呀，你實好開心啦屋企有層樓
我：唔犀利啦，咪又係打工仔一個

阿姐：咁都唔犀利？你層樓應該要XX萬喎？你由細到大都住私樓㗎？
我：唔係呀以前瞓天橋底，有巴士喇我要走先

事實上好似係上咗年紀啲阿嬋先鐘意咁起人底，我已經估計到佢茶餘飯後會攞出嚟同人開心share，咩呀？是非當人情，秘密當手信呀嘛

賽後檢討就係佢問我係咪XX花園嗰時，我就應該鳩答：「係呀，係嗰頭啦～」，然後再轉話題

所以有無又得體，又stop到佢嘅方法可以胡混過關呢

住屋村 完

學識講大話
例如答佢住嗰頭啲公屋
答佢問題時有幾模糊就答幾模糊

睇黎你都幾後生 咩都答唔知 係掛咪得
金句 : 都係果啲 答完=無答
人地再問 姐係邊啲 照答 笑係果啲 人地就無癮

洶寶條車匙比佢睇下先

我都試過同事問我住邊
我 : xxx 附近
佢: 即係邊到。
我: xxx
佢 果到依家要二千幾万喎
我 甘上下啦
佢 咁你点解仲出来打工？
我

出嚟做頭個幾日都係咁，之後發現唔對路先識敷衍佢哋，但已經自爆咗唔少嘢

阿嬸真係好鍾意查人家宅 下次答有幾模糊得咁模糊就得㗎喇

次次答公屋,即刻唔再問你野

利伸:真係住公屋

循例問一問 一開頭啲icon有咩用

答完佢附近啦 就應該搵機會走啦

嘩痴線 問得咁詳細
幫女搵老公都唔洗啦

今次我走得甩係因為我真係收工咋

屌佢老母上維基睇下我嗰頭啲公屋資料先
記定一啲，下次邊個一問我就背返出嚟

唉，係呢班人攪串個party
本來我覺得同事互相知下大家住邊無傷大雅，住得近嘅又傾得埋嘅，一齊收工咪一齊行囉（不論男女老少）
係都要問到篤又有乜為呢
本來都唔想呃人，大家識做咪算

仲有班仆街知你屋企有錢
成日借啲兒食飯扮唔記得帶銀包

咩邏輯嚟
屋企人有錢，咁我問佢哋攞錢請你食飯？

咪就係 女就無所謂 仔都係咁幾撚厚面皮

住私樓

你答：我住喺你日日洗嘅公廁度喳

有啲阿姐問完會話介紹個女 / 親戚啲女你識

佢有冇話甘你老母？

咪嘈啦好煩啊

巴打可唔可以請埋我食飯

屌你老母